工程撚加薪討論

各位巴打加幾多錢

我公司爐又冇得收 工又開最早
花紅又小 又冇雙糧 如果人工加得少我真係打算走佬算
而家得14k 如果冇加10%應該會轉工

有冇好公司介紹
3年經歷電sub

巴打咩學歷？ 14k 應該一早走？

Hd讀緊degree
頭兩年係間細野到 得12k
上年轉左呢間 開16k佢都壓到14k
但果陣搵唔到 焗住要做

我一蚊都冇加過

邊間咁撚賤

我同期d同學講 每年加唔到10%應該要即跳
佢地個個都10%up

屌，加得 800
如果唔係花紅多，開左佢波

4%

物管工程部都加左5%

5%

4月先知
想走了，老細好閪
宜家17k，讀緊pt degree

唉 閪啦 有同事收到風話加3%
係咪應該要走？

15年 0工作經驗
8月 13k
11月 過probation 15k

16年 1月 16k

now 加10% 17.6k

做左三年 起碼19k啦 就算係sub仔

所以公司咁撚閪
我想轉工 有冇邊間好介紹

maincon 3.5%

係今年唔好景 定係公司閪呀

3年得14k.....
兩年22k

今年個市淡到仆街

公司仲有單賠左勁多錢
冇救了冇救了

岩岩hd 畢業，做緊鳩工，兩皮一個月

Poly ?

hd撚留名

加左1千幾, 唔係多花紅唔撚做